ALVIN berhasil ditambahkan
LIKA berhasil ditambahkan
RYAAS berhasil ditambahkan
BUDI berhasil ditambahkan
SUSI berhasil ditambahkan
DDP berhasil ditambahkan dengan kapasitas 2
BUDI mengajar mata kuliah DDP
MATDAS berhasil ditambahkan dengan kapasitas 3
[DITOLAK] BUDI sudah mengajar mata kuliah DDP
BUDI berhenti mengajar DDP
SUSI sedang tidak mengajar mata kuliah apapun
SUSI mengajar mata kuliah DDP
SUSI berhenti mengajar DDP
[DITOLAK] Hanya mahasiswa yang dapat menambahkan matkul
[DITOLAK] Hanya mahasiswa yang dapat drop matkul
[DITOLAK] BUDI bukan merupakan seorang mahasiswa
Nama mata kuliah: DDP
Jumlah mahasiswa: 0
Kapasitas: 2
Dosen pengajar: Belum ada
Daftar mahasiswa yang mengambil mata kuliah ini:
Belum ada mahasiswa yang mengambil mata kuliah ini
BUDI menyapa dengan SUSI
LIKA menyapa dengan BUDI
RYAAS menyapa dengan ALVIN
Hari telah berakhir dan nilai friendship telah diupdate
1. BUDI(10)
2. ALVIN(0)
3. LIKA(0)
4. RYAAS(0)
5. SUSI(0)
RYAAS menyapa dengan SUSI
RYAAS menyapa dengan BUDI
Program telah berakhir. Berikut nilai terakhir dari friendship pada Fasilkom :
1. BUDI(10)
2. ALVIN(0)
3. LIKA(0)
4. RYAAS(0)
5. SUSI(0)
